• Chiudere le schede (menu Strumenti): Ora è facile chiudere decine di schede
• Appunti (menu contestuale): Permette di aggiungere più versetti, capitoli, riferimenti incrociati...
• Invitare un amico: XDA aggiunto, Amazon rimosso (Amazon non dà supporto)
• Fix: Condividere...
• +15 Youtubers
